如果要為五大訴求分先後, 應該點分?

抗爭有啲陷入樽頸位, 政府一步不讓, 如果集中喺其中一兩項訴求會唔會好啲?

1）撤回修例
2）收回暴動定義
3）撤銷抗爭者控罪
4）追究警隊濫權，成立獨立調查委員會
5）實行雙普選

個人認為
3=4>2>1>5

正評+留言: 推post
負評: 樓主轉移視線正仆街, 5大訴求不分先後一樣重要

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

5一定無可能排最尾

如果搞埋咩評分燈柱就真係失焦
集中5大先OK?

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

冇記雙普選係衝立法會先第一次提
涉及中共人大831, 技術上短期內好難用抗爭爭取到
尤其係而家樽頸位
個人認為獨委會追究黑警最重要

5個都一樣重

如果真係要討論既
有左5, 到時實行晒1-4唔係難事

除非中共打茅波

但係一黎就爭取5難實行亦會有啲失焦, 雙普選只係反送中帶出既議題
唔好教條主義, 既然佢用失敗, 壽終正寢呢啲字眼咁更加要追住黎打
示威者不應為反抗失敗既政策負責